有冇人有追開光明系列?

見呢集上左steam有少少興趣, 搵左少少料話係重製版,
但係我想知劇情上呢集可唔可以獨立玩, 還是係一定要由第一集玩起先追得上,
唔想買完一頭霧水

可以 shining而家每一集都冇聯系 亂尻咁黎
呢一集 係賣女主角好J 戰鬥系統係垃圾 比某d手機game更不如
所以大家主要係研究點將d女角export出黎放落d h game度抽插...

即係唔駛買

你追開咪買囉
你比果頁steam下面咪有gif係戰鬥囉
真係咁柒架 睇你有冇愛同忍唔忍受到啫

咁最後有無成功export出黎?

純粹想揾Jrpg撚下，閃軌又未特價

失敗...
未見到有人成功

你可以咁諗: 3百幾蚊連電話game十抽都課唔到 好閒啫~